{
    "Security": "安全",
    "Header": {
        "Title": "eXchangily",
        "Navigation": {
            "Home": "关于",
            "Signin": "登陆",
            "Signout": "退出",
            "Signup": "注册",
            "Account": {
                "UserInfo": "帐户",
                "AccountDetails": "账号资料",
                "Kyc": "KYC"
            }
        }
    },
    "Admin": {
        "Symbol": "币种",
        "Address": "地址"
    },
    "Footer": {
        "Copyright": "2020 eXchangily All Rights Reserved"
    },
    "Home": {
        "Top": {
            "Hero": {
                "Line1": "亿币高性能去中心化数字货币交易所",
                "Line2": "一个安全、自主、快速、易用的去中心化交易平台, 您的资产永远掌握在您自己的手中！"
            },
            "WhitepaperButton": "下载白皮书",
            "WhitelistCTA": {
                "Button": "赞"
            }
        },
        "Overview": {
            "Title": "什么是eXchangily?",
            "Disc": {
                "Content1": "eXchangily是一个高速去中心化的加密货币交易所，是新一代利用Peer-to-Peer技术实施的交易平台。相比当前的中心化加密货币交易模型，其操作、结算和费用更具透明度。",
                "Content2": "eXchangily亿币去中心化数字货币交易所集中心化交易所之高性能与去中心化交易所的安全、透明于一体，是社区治理、社区拥有的开源系统，亿币的所有交易费收入均分配给平台币EXG持币人，有关平台的一切决策也均由平台币持币人投票表决实施。"
            },
            "Button": "开始体验"
        },
        "Why": {
            "Title": "为什么选择eXchangily?",
            "Disc": {
                "Content1": "在中心化交易系统中，用户将自己的数字资产存入交易所资产帐户，由其托管，交易所完全控制用户资产的所有权，仅给用户提供一个可用于在其平台上交易的IOU凭证。由于中心化交易所采用集中式处理而非链上交易，交易撮合速度非常快，用户体验良好。然而它存在许多致命的缺点，由于交易所完全控制并可以自由支配用户资产，安全隐患巨大，且暗箱操作，决策不公平，过程不透明，操纵市场甚至跑路、侵吞用户资产等现 象频繁发生，危害甚大，并且平台方采用利己经济机制，利用数字货币难以监管的特征， 使自己的经济利益最大化，使中心化交易所成为区块链时代的突出弊端。而eXchangily亿币网集中心化交易所之高性能和良好用户体验与去中心化交易所的安全、公开、透明、用户绝对控制自己资产等优点于一身，代表了区块链技术的发展方向。",
                "Content2": "更让人兴奋的是，eXchangily亿币交易所采用社区治理、社区拥有的代币经济模型，平台的交易费用等一切收入均按持币量分配给平台币EXG持币人，系统的一切决策也由持币人发起和表决进行实施。这将使亿币平台币EXG成为值得终生持有的数字资产，因为这意味着持有EXG就是亿币平台的主人，任何人都无法剥夺这一权力，即便项目开发者也无能为力，因为这是由去中心化开源系统保证的."
            }
        },
        "App": {
            "Title": "推荐您使用我们最新的移动APP"
        },
        "Social": {
            "Title": "加入我们群组",
            "TitleSub": "加入我们群组并有机会参加我们免费获取代币的庆祝活动。",
            "Button": "加入"
        },
        "Comparison": {
            "Title": "比较eXchangily"
        },
        "Roadmap": {
            "Title": "路线图与里程碑",
            "Timestamp1": {
                "Title": "2017年07月",
                "Desc": "提出项目方案",
                "Closed Order": "Close"
            },
            "Timestamp2": {
                "Title": "2017年09月",
                "Desc": "开始关键技术研究"
            },
            "Timestamp3": {
                "Title": "2017年10月",
                "Desc": "开始技术方案设计"
            },
            "Timestamp4": {
                "Title": "2017年12月",
                "Desc": "完成项目方案设计"
            },
            "Timestamp5": {
                "Title": "2018年 01月",
                "Desc": "开始试验开发"
            },
            "Timestamp6": {
                "Title": "2018年03月",
                "Desc": "白皮书设计"
            },
            "Timestamp7": {
                "Title": "2018年03月",
                "Desc": "开始软件开发"
            },
            "Timestamp8": {
                "Title": "2018年05月",
                "Desc": "启动市场运作"
            },
            "Timestamp9": {
                "Title": "2018年08月",
                "Desc": "完成系统框架搭建"
            },
            "Timestamp10": {
                "Title": "2018年09月",
                "Desc": "代幣銷售"
            },
            "Timestamp11": {
                "Title": "2018年11月",
                "Desc": "完成交易引擎开发"
            },
            "Timestamp12": {
                "Title": "2018年12月",
                "Desc": "完成接口开发"
            },
            "Timestamp13": {
                "Title": "2019年3月",
                "Desc": "完成多功能客户端开发"
            },
            "Timestamp14": {
                "Title": "2019年6月",
                "Desc": "完成全部开发工作，投入运营"
            }
        },
        "Team": {
            "Title": "我们的团队",
            "TeamMembers": {
                "Member1": {
                    "Name": "Dora Tang",
                    "Image": "Dora_Tang_m.jpg",
                    "Title": "首席执行官",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/dora-tang-b0342bb/",
                    "Desc": [
                        "美国区块链技术专家",
                        "信息系统学博士/区块链研究",
                        "MBA,国际金融本硕",
                        "KeyBank金融模型设计与风险审计"
                    ]
                },
                "Member2": {
                    "Name": "John Kerin",
                    "Title": "证券交易总裁",
                    "Image": "john-kerin.jpg",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/john-kerin/",
                    "Desc": [
                        "前芝加哥股票交易所首席执行官",
                        "资深持牌证券交易专家"
                    ]
                },
                "Member3": {
                    "Name": "Steven Givot",
                    "Image": "Steven-Givot.jpg",
                    "Title": "董事会顾问, 执行董事",
                    "Desc": [
                        "46年行业经验",
                        "2个国家证券和3个期货交易所的会员",
                        "成立并运营了四个经纪人经销商",
                        "在芝加哥期权交易所董事会任职九年"
                    ]
                },
                "Member4": {
                    "Name": "Raymond Henry",
                    "Image": "Raymond_Henry_m.jpg",
                    "Title": "首席科学家",
                    "Desc": [
                        "区块链技术博士生导师",
                        "匹茨堡大学博士",
                        "拥有上百篇出版刊物的终身教授"
                    ]
                },
                "Member5": {
                    "Name": "Paul Liu",
                    "Image": "paul-liu.jpg",
                    "Title": "联合创始人",
                    "Desc": [
                        "项目发起人",
                        "发展计划及战略方案制订人",
                        "项目技术方案协调人"
                    ]
                },
                "Member6": {
                    "Name": "Alan Tomko",
                    "Image": "alan-tomko.jpg",
                    "Title": "CCO",
                    "Desc": [
                        "持牌审计师",
                        "JP Graphics创始人"
                    ]
                },
                "Member7": {
                    "Name": "Jamie Tan",
                    "Title": "首席技术官",
                    "Image": "Jamie_Tan_m.jpg",
                    "Desc": [
                        "美国信息技术专家",
                        "麻省理工MIT物理学博士",
                        "Vizseek创始人兼CEO",
                        "Imaginestics创始人兼CEO"
                    ]
                },
                "Member8": {
                    "Name": "Andy Tucker",
                    "Image": "andy-tucker.jpg",
                    "Title": "律师",
                    "Desc": [
                        "证券法资深律师",
                        "30年行业经验"
                    ]
                },
                "Member9": {
                    "Name": "Jason Hong",
                    "Image": "jason-hong.jpg",
                    "Title": "技术总监",
                    "Desc": [
                        "计算机科学硕土",
                        "区块链研究、开发专家"
                    ]
                },
                "Member10": {
                    "Name": "Todor Milev",
                    "Image": "Todor_Milev_m.jpg",
                    "Title": "密码学及算法专家",
                    "Desc": [
                        "美国数学博士",
                        "密码学研究专家"
                    ]
                },
                "Member11": {
                    "Name": "Radha Appan",
                    "Image": "radha-appan.jpg",
                    "Title": "首席安全顾问",
                    "Desc": [
                        "计算机信息系统学教授",
                        "计算机科学博士",
                        "顶级学术期刊作者",
                        "信息安全与策略专家"
                    ]
                },
                "Member12": {
                    "Name": "Wesam Helou",
                    "Image": "wesam-m.jpg",
                    "Title": "软件客服经理",
                    "Desc": [
                        "信息科学博士",
                        "企业系统开发工程师"
                    ]
                },
                "Member13": {
                    "Name": "Lawrence Fan",
                    "Image": "lawrence-fan.jpg",
                    "Title": "CFO",
                    "Desc": [
                        "CFA, CIIA",
                        "金融学 学士、硕士、MBA",
                        "PWC顾问",
                        "证券IPO专家"
                    ]
                },
                "Member14": {
                    "Name": "Kaiqing Fan",
                    "Image": "kaiqing-m.jpg",
                    "Title": "高级软件工程师，开发组长",
                    "Desc": [
                        "美国WU数学硕士",
                        "计算机科学博士"
                    ]
                },
                "Member15": {
                    "Name": "Ankit Shah",
                    "Image": "ankit-shah.jpg",
                    "Title": "高级软件工程师",
                    "Desc": [
                        "计算机科学硕士"
                    ]
                },
                "Member16": {
                    "Name": "Ken Qiu",
                    "Image": "kening-qiu.jpg",
                    "Title": "高级软件工程师",
                    "Desc": [
                        "计算机科学硕士",
                        "前端及App软件设计"
                    ]
                },
                "Member17": {
                    "Name": "Harry He",
                    "Image": "harry-he.jpg",
                    "Title": "软件工程师",
                    "Desc": [
                        "多伦多大学计算机工程学士"
                    ]
                },
                "Member18": {
                    "Name": "Barry Ruprai",
                    "Image": "barry-singh.jpg",
                    "Title": "高级软件工程师",
                    "Desc": [
                        "计算机科学硕士",
                        "前端及手机APP设计"
                    ]
                },
                "Member19": {
                    "Name": "Jack Sun",
                    "Image": "jack-sun.jpg",
                    "Title": "UI/UX工程师",
                    "Desc": [
                        "UI/UX设计师",
                        "高级软件工程师",
                        "前端及手机APP开发"
                    ]
                },
                "Member20": {
                    "Name": "Muchtar Salimov",
                    "Image": "muchtar-salimov.jpg",
                    "Title": "系统测试工程师",
                    "Desc": [
                        "多伦多大学数学学士",
                        "计算机科学硕士"
                    ]
                },
                "Member21": {
                    "Name": "Cary Chen",
                    "Image": "cary-chen.jpg",
                    "Title": "软件工程师",
                    "Desc": [
                        "计算机科学学士",
                        "区块链系统工程师"
                    ]
                },
                "Member22": {
                    "Name": "Sean Henderson",
                    "Image": "sean-henderson.jpg",
                    "Title": "联合CMO",
                    "Desc": [
                        "持牌营销经纪人",
                        "30年金融业经验"
                    ]
                },
                "Member23": {
                    "Name": "Nick Minovski",
                    "Image": "nick-minovski.jpg",
                    "Title": "首席数据官",
                    "Desc": [
                        "持牌会计师",
                        "技术专家",
                        "金融战略师"
                    ]
                },
                "Member24": {
                    "Name": "Randall Bunka",
                    "Image": "randall-bunka.jpg",
                    "Title": "首席企业战略官",
                    "Desc": [
                        "企业管理专家"
                    ]
                },
                "Member25": {
                    "Name": "Lee Cunningham",
                    "Image": "lee-cunningham.jpg",
                    "Title": "英国市场总经理",
                    "Desc": [
                        "数字货币投资顾问"
                    ]
                },
                "Member26": {
                    "Name": "Steve Zhou",
                    "Image": "steve-zhou.jpg",
                    "Title": "市场协调员",
                    "Desc": [
                        "友邦保险经纪",
                        "SellStudents创始人"
                    ]
                },
                "Member27": {
                    "Name": "Bruce Li",
                    "Image": "bruce-li.jpg",
                    "Title": "市场协调专员",
                    "Desc": [
                        "CWRU峰会副总裁",
                        "美国Liepin人才招聘主办人"
                    ]
                },
                "Member28": {
                    "Name": "Huiqiang Yue",
                    "Image": "huiqiang-yue.jpg",
                    "Title": "中国客户助理",
                    "Desc": [
                        "中国客户助理"
                    ]
                }
            }
        }
    },
    "Account": {
        "Admin": {
            "Title": "管理员"
        },
        "Security": {
            "SideHeading": "安全"
        },
        "User Info": {
            "SideHeading": "用户资料",
            "Title": "用户资料",
            "InfoForm": {
                "Field1": "",
                "Field2": "",
                "Field3": "",
                "Field4": "",
                "Field5": "",
                "Field6": "",
                "Field7": "",
                "Field8": "",
                "Field9": "",
                "Field10": "",
                "Field11": "",
                "Field12": {
                    "Title": "推荐码（如果有）",
                    "Note": ""
                }
            }
        },
        "KYC": {
            "Sideheading": "KYC",
            "Title": "KYC",
            "KYCForm": {
                "NameBox": "姓名",
                "EmailBox": "电子邮箱",
                "PhoneNumberBox": "电话号码",
                "HomeAddressBox": "家庭地址",
                "AddressLine1": "地址第一行",
                "AddressLine2": "地址第二行",
                "AddressLine1Hint": "街道地址",
                "AddressLine2Hint": "公寓，房号，建筑，楼层等",
                "City": "城市",
                "Province": "省份",
                "PostalCode": "邮政编码",
                "DateOfBirth": {
                    "Title": "出生日期",
                    "Desc": "必须19岁或以上才允许参与我们的项目。"
                },
                "CountryBox": {
                    "Title": "居住国家",
                    "Desc": "请选择您现在居住的国家. 备注：美国及加拿大居民必须是合资格投资者才允许参与我们的STO"
                },
                "CitizenshipBox": {
                    "Title": "国籍",
                    "Desc": "备注：美国及加拿大居民必须是合资格投资者才允许参与我们的STO"
                },
                "AccreditedInvestorVerification": {
                    "Question": "您是合资格投资人吗？",
                    "Yes": "是",
                    "No": "否",
                    "Desc": "如果是，请根据要求提供一些文件以帮助确认您的认可投资者身份",
                    "Button": "上传文件"
                },
                "SAFT": {
                    "Button": "上传签署SAFT协议",
                    "Desc": "请下载，打印并签署SAFT协议，将签署好的协议扫描上传。"
                },
                "PhotoID": {
                    "Title": "证件",
                    "Button": "上传文件",
                    "Desc": "请上传证件正反面。每个照片小于500k。请确保照片及文字清晰。符合要求的证件有：护照，驾照，公民卡等等。请上传至少两份证件。",
                    "IDExample": "示例："
                },
                "SelfieWithId": {
                    "Title": "您的照片",
                    "Button": "上传文件",
                    "Desc": {
                        "Content1": "请手持您的身份证明文件，以及注明了拍照日期，”亿币“字样的便签自拍。请分别拍摄身份证明文件的正面以及背面。",
                        "Content2": "请确保照片上您本人五官清晰可见",
                        "Content3": "请确保照片中证件内容文字清晰可见",
                        "Content4": "便签上需要注明拍照当天日期以及“亿币”字样",
                        "Content5": "最少需要提供1张照片，证件正面一张，照片小于500k"
                    },
                    "ExamplePicture": "示例："
                },
                "SubmitKYC": {
                    "Button": "提交",
                    "WindowTitle": "提交KYC",
                    "Desc": "请检查所有填写资料，确保正确。一旦提交，信息将无法更改。"
                }
            }
        },
        "Referrals": {
            "Sideheading": "推广",
            "Details": "详情",
            "referrecord": "成果",
            "Page": {
                "Title": "推广活动",
                "Summary": {
                    "Content1": "分享亿币信息，邀请您的朋友了解亿币，您就可以免费赚取亿币！步骤很简单，将下面的注册链接分享给您的朋友，或者在他们注册的时候填入您的分享码。当您的受邀人购买亿币，您将获得积分点，积分点将可以直接兑换成亿币。",
                    "Content2": "受邀人购买亿币越多，您获得的积分也将越多。"
                },
                "Points": {
                    "Subtitle": "积分",
                    "Desc": "您目前的积分："
                },
                "Rules": {
                    "Subtitle": "规则",
                    "Content1": "每一个积分点将可以兑换成10美分等值的亿币,即",
                    "Content2": "1个积分 = 10美分等值亿币",
                    "Content3": "若您的受邀用户购买总额在一百万美元以下，每一美元您将获得1个积分。",
                    "Content4": "若您的受邀用户购买总额在一百万至五百万美元，每一美元您将获得1.2积分。",
                    "Content5": "若您的受邀用户购买总额在五百万至八百万美元，每一美元您将获得1.5积分。",
                    "Content6": "若您的受邀用户购买总额在八百万美元以上，每一美元您将获得2积分。"
                },
                "ReferralCode": {
                    "Link": {
                        "Desc": "要获得积分，邀请您的朋友使用此链接成为eXchangily会员。",
                        "Button": "复制邀请链接"
                    },
                    "Code": {
                        "Desc": "或者告诉他们在注册时填入此邀请码，已注册用户也可在用户信息页面输入此邀请码。",
                        "Button": "复制邀请码"
                    }
                },
                "Discount": {
                    "Subtitle": "设置折扣",
                    "Desc": "您可以在下面的订单中为您的推介提供百分比折扣，而不会影响您的积分总额。折扣将在设置24小时后开始应用。"
                },
                "ReferralOrderList": {
                    "Subtitle": "受邀人订单",
                    "ListFields": {
                        "Field1": "会员身份",
                        "Field2": "日期",
                        "Field3": "订单状态",
                        "Field4": "估计EXG数量",
                        "Field5": "支付金额",
                        "Field6": "积分"
                    }
                }
            }
        },
        "View Orders": {
            "SideHeading": "订单",
            "ViewOrderPage": {
                "Title": "订单",
                "ListFields": {
                    "Field1": "日期",
                    "Field2": "支付金额",
                    "Field3": "估计EXG数量"
                },
                "SubHeaders": {
                    "Pending": "待核实",
                    "Completed": "完成",
                    "Deleted": "已删除"
                }
            }
        },
        "Make Orders": {
            "Title": "订购",
            "OrderForm": {
                "Page1": {
                    "Title": "新订单",
                    "Desc": "说明：选择G订单的付款方式并输入付款金额，您还可以选择EXG代币的数量。以下是EXG代币的价格参数，请注意：使用FAB付款将额外获得5%奖励",
                    "DropDown1": "支付方式",
                    "DropDown2": "金额",
                    "DropDown3": "估计EXG数量",
                    "DropDown4": "比率",
                    "DropDown5": "折扣率"
                },
                "Page2": {
                    "Title": "确认",
                    "Timer": "您请在30分钟内完成订单。",
                    "PayInstructions": {
                        "Coin": "请扫描二维码，支付您在订单中填写的支付总额，或者可以直接复制粘贴二维码下方地址。支付完成后，请将您用于支付的地址填写到上面的交易信息框中。",
                        "BTC": "请扫描二维码，支付您在订单中填写的比特币金额，或者可以直接复制粘贴二维码下方地址。支付完成后，请将您用于支付的地址填写到上面的交易信息框中。",
                        "ETH": {
                            "Desc1": "请扫描二维码，支付您在订单中填写的以太坊金额，或者可以直接复制粘贴二维码下方地址。支付完成后，请将您用于支付的地址填写到上面的交易信息框中。",
                            "Desc2": "通过使用ETH付款，您的ETH汇率将以当月的最高价格计算。"
                        },
                        "FAB": {
                            "Desc1": "请扫描二维码，支付您在订单中填写的发币金额，或者可以直接复制粘贴二维码下方地址。支付完成后，请将您用于支付的地址填写到上面的交易信息框中。",
                            "Desc2": "使用Fabcoin付款，您的Fabcoin汇率将按照当天最高汇率计算。此外，您将获得5％的EXG令牌奖励。"
                        },
                        "USD": "请将您填写的美金金额电汇至以下账户，请准确填写所有信息以便我们核实您的付款。",
                        "RMB": {
                            "Desc1": "请将您填写的人民币金额电汇至指定的账户，请准确填写所有信息以便我们核实您的付款。",
                            "Desc2": "通过人民币支付，您的汇率将以当月的最优价格计算。"
                        }
                    },
                    "BackMessage": "请点【退回】并更正以下错误",
                    "InformationBox": {
                        "Crypto": {
                            "BoxHeader": "地址",
                            "BoxInstructions": "输入您的支付地址"
                        },
                        "Fiat": {
                            "BoxHeader": "交易信息",
                            "BoxInstructions": "请尽可能输入详细信息以便我们核实您的付款。"
                        }
                    }
                },
                "Page3": {
                    "Title": "订单已提交",
                    "OrderProcessedMessage": "您的订单已经提交成功，订单总数为 EXG 亿币。订单详情已经同时发往您的注册邮箱。该订单状态暂时为“待核实”，我们的管理员将尽快核实付款信息。您可以在【查看订单】页面随时查看订单状态。如果您对付款有任何疑问，请将问题，您的注册邮箱以及付款日期一同发送给管理员。",
                    "NewOrderButton": "提交新订单",
                    "ViewOrdersButton": "查看订单"
                }
            }
        }
    },
    "Form": {
        "Email": "邮箱",
        "Password": "密码",
        "Next": "下一步",
        "Back": "返回",
        "Exit": "退出",
        "User Info": "用户信息",
        "Make Order": "下单",
        "View Order": "查看订单",
        "Display Name": "显示名称",
        "First Name": "名字",
        "Middle Name": "中间名",
        "Last Name": "姓",
        "Home Phone": "家庭电话",
        "Work Number": "工作电话",
        "Mobile Number": "手机号码",
        "Work Email": "工作电子邮箱",
        "Member Since": "会员起始日期",
        "Last Updated": "最近更新时间",
        "Account Details": "帐户详细资料",
        "Account": "帐户",
        "EXG": "亿币EXG",
        "Owner": "所有者",
        "ETH Address": "ETH地址",
        "EXG Address": "亿币EXG地址",
        "ERC20 Return Addr": "ERC20返回地址",
        "TX History": "交易历史",
        "KYC": "KYC",
        "USCitizen": "注意：美国及加拿大居民必须是合资格投资者才允许参与数字货币交易",
        "PhotoID": "照片ID验证",
        "IDExample": "例如：护照，驾照，公民卡。至少需要1张带照片的证件",
        "Verify": "请核实所有信息。提交后将无法修改。",
        "SubmitKYC": "提交KYC",
        "Sign In": "登录",
        "ForgotPassword": "忘记密码？",
        "Sign Up": "注册",
        "SignUpEmail": "使用电子邮件注册",
        "Thank You": "感谢您注册亿币去中心化交易所用户社区",
        "Check Inbox": "请检查您的收件箱",
        "Click Link": "直接点击电子邮件中的链接，或复制并粘贴以下激活码：",
        "General": "通用",
        "Notes": "留言",
        "Date Created": "创建日期",
        "Date Paid": "支付日期",
        "Expand": "展开",
        "Not Available": "无法使用",
        "Show Less": "隐藏",
        "Submit": "提交",
        "Save": "保存",
        "Cancel": "取消",
        "Edit Email": "编辑电子邮箱",
        "Full Name": "姓名",
        "Confirm Password": "确认密码",
        "Activation Code": "激活码",
        "Activate My Account": "激活我的帐户",
        "Pay": "支付",
        "Amount": "总额",
        "EXG Quantity": "亿币EXG数量",
        "Status": "状态",
        "History": "历史",
        "Personal Member": "个人会员",
        "Edit": "编辑",
        "KYCSubmission Thanks": "感谢提交，目前您提交的KYC正在审核中。",
        "Check Inbox2": "一旦请求重置，系统将发送一封包含重置密码链接的邮件到您的电子邮箱，请注意查收。",
        "Request Password Reset": "请求密码重置",
        "Check Inbox3": "检查收件箱中的密码重置电子邮件",
        "Back to Sign In": "回到登录",
        "Field Cannot Change": "输入后，此字段无法更改。",
        "For Payments": "付款",
        "For Payments Of": "付款",
        "Total USD Amount": "美金总额",
        "No Completed Orders": "没有已完成的订单",
        "No Pending Orders": "没有待审核的订单",
        "Member ID": "",
        "Estimated EXG Ordered": "",
        "Referral Points Earned": "",
        "Dashboard": ""
    },
    "FormErrors": {
        "FieldRequiredError": "必填",
        "ValidNameError": "必须填写有效姓名",
        "ValidEmailError": "必须是有效的电子邮件地址",
        "PasswordMatchError": "密码不匹配",
        "MinCharacterError": "至少需要{{value}}位字符",
        "EmailExistsError": "电子邮件{{value}}已经存在",
        "ReferralCodeError": "您输入的邀请码不存在"
    },
    "Title": "亿币",
    "Page not found": "页面不存在",
    "Exchange": "交易",
    "Wallet": "钱包",
    "Setting": "设置",
    "Help": "帮助",
    "Fee structure": "费率",
    "ExgName": "去中心化高速数字资产交易支付网络",
    "Copyright": "版权所有",
    "Links": "链接",
    "ExgOfflWeb": "亿币官网",
    "AboutExg": "关于亿币交易所",
    "Resource": "资源",
    "Blog": "博客",
    "Price": "价格",
    "Quantity": "数量",
    "Time": "时间",
    "Total": "累计",
    "Available": "可用",
    "Buy": "买入",
    "Sell": "卖出",
    "Limit Order": "限价",
    "Market Order": "市价",
    "Search pair": "搜索交易对",
    "Community": "交流中心",
    "Order Book": "买卖盘",
    "Open Orders": "当前委托",
    "Closed Orders": "历史委托",
    "Balances": "我的持仓",
    "Market Trades": "实时成交记录",
    "Slid1Title": "私钥是安全的基石",
    "Slid1Content": "安全保管私钥或12个助记词，绝对掌控自己的私有财产，私钥是获取您数字资产的唯一工具。",
    "Slid2Title": "从此心安理得",
    "Slid2Content": "亿币是完全去中心化的高性能数字货币交易所，用户完全拥有自己的数字资产控制权，绝对安全、放心。",
    "Slid3Title": "不一样的体验，不一样的机遇",
    "Slid3Content": "全新的自主化平台意味着全新的机遇，详细了解这一划时代平台的性能，您有可能获得前所未的机遇。",
    "TopSologan": "数字资产钱包、交易、支付、理财四合一王者利器",
    "TopSloganContent": "多功能全币种万用数字货币钱包，内置高性能去中心化交易所，支持数字资产的保管、交易、支付及自助理财，这一切都是在您对自己的财富完全绝对自主掌控下进行，无需进行第三方托管，无需冒交易所倒闭、跑路、被骇风险。高效、安全、方便、自主，自由自在，心安理得，亿币重新定义数字时代财富规则。",
    "Announcement": {
        "01": "亿币去中心化数字货币交易所2019年7月1日正式上线运营",
        "02": "BTC、ETH、ETC、LTC、USDT、FAB、EXG等币种率先上线交易"
    },
    "Markets": "市场",
    "Favorites": "自选",
    "Pair": "交易对",
    "Coin": "币名",
    "LatestPrice": "当前价",
    "H24Change": "24小时升跌",
    "H24H": "24小时最高",
    "H24L": "24小时最低",
    "Vol24": "24小时交易量",
    "Create Wallet": "创建新钱包",
    "Restore Wallet": "恢复旧钱包",
    "Backup Wallet Seed Phrases": "妥善记录并保存好下列助记词",
    "MnemNote": "请务必牢记下列十二个助记词，它们非常重要，一定要准确记录并保存在安全可靠的地方，并不可以让任何其他人知道。建议不要仅保存在电脑或手机里，以防设备损坏而丢失，也请不要通过电子邮件或其它社交工具发送这些助记词。",
    "Next": "下一步",
    "Mnemonics mismatch": "助记词不匹配",
    "Verify Mnemonics": "验证助记词",
    "exgshortintroduce": "亿币交易所是目前全球唯一准实时的去中心化加密货币交易所，具备各种主流区块链的跨链功能，提供快速、匿名交易处理能力。用户无需将资产托管给交易所，自己永远绝对拥有资产的控制权。亿币交易所的所有收益100%由平台币EXG持币人分享。",
    "VerifyMnemNote": "为了确保您准确无误地记下了助记词，请按顺序输入一遍进行验证。",
    "Confirm": "确认",
    "Announcements": "公 告",
    "Set Password": "设置密码",
    "PwdNote": "设置本机密码。请注意，此密码仅保护本机钱包资料，并非钱包私钥。",
    "Wallet Name": "钱包名称",
    "Wnvalid": "钱包名称最少为2个字母或数字",
    "Pwdvalid": "密码最少8个字符，其中至少1个大写字母，一个小写字母，一个数字和一个特殊字符(!@#$%^&*~`)",
    "Password doesn't match": "密码不匹配",
    "Password": "密码",
    "Wallet Password": "钱包密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Back": "上一步",
    "Login": "登录",
    "Import Wallet": "恢复钱包",
    "Dashboard": "资产中心",
    "My Wallet": "我的钱包",
    "Receive": "收款",
    "Currency": "货币",
    "Wallet address": "钱包地址",
    "Send": "转账",
    "My Assets": "我的资产",
    "Hide Small Amount Assets": "隐藏小额资产",
    "Transaction History": "交易历史",
    "Add Assets": "增加资产",
    "Refresh Assets": "刷新资产",
    "Symbol": "符号",
    "Asset": "资产",
    "Add Gas": "加燃料",
    "Gas": "燃料",
    "Locked": "锁仓",
    "Value(USD)": "价值（美元）",
    "Profit sharing": "利润分成",
    "Manage My Wallet": "管理我的钱包",
    "Login Setting": "登陆设置",
    "Show seed phrase": "显示助记词",
    "Verify seed phrase": "验证助记词",
    "Backup private key": "备份私钥",
    "Delete wallet": "删除钱包",
    "Directory": "目录",
    "Market": "市场行情",
    "Trade": "交易",
    "Level": "级别",
    "level 1": "一级",
    "level 2": "二级",
    "level 3": "三级",
    "Community announcement": "社区公告",
    "Wallet security": "钱包安全",
    "About Us": "关于亿币eXchangily",
    "FAQ": "常见问题",
    "API term": "API条款",
    "Rate statement": "费率声明",
    "Law and compliance": "法律与合规",
    "JoinUs": "加入社区",
    "Explore": "区块浏览器",
    "CONTACTS": {
        "ADD": "添加或修改",
        "ADDRESS": "地址",
        "COMMENTS": "备注",
        "COPY": "复制地址",
        "COPY_TIP": "复制此地址",
        "EDIT": "修改",
        "LIST": "地址列表",
        "LOOKUP": "查询",
        "NAME": "名称",
        "NO_RECORDS": "尚无记录",
        "SEARCH": "查询",
        "SERVICE_FAILED": "地址列表服务服务不可用，请检查确保打开本地存储来启用此项功能。",
        "TABLE": "列表",
        "TITLE": "地址列表"
    },
    "CONTRACTS": {
        "CALL_FUNCTION": "调用函数",
        "INPUTS": "输入",
        "INTERACT_WITH": "智能合约交互",
        "NO_CONTRACTS": "暂无本地地址记录",
        "OUTPUTS": "输出",
        "PARAMETERS": "合约调用参数",
        "SENDER_ADDRESS": "发送人地址",
        "TITLE": "智能合约"
    },
    "CONTRACTS_ADD": {
        "ABI": "ABI接口",
        "TITLE": "添加已有的智能合约"
    },
    "CONTRACTS_CREATE": {
        "CHOOSE_CONTRACT": "选择您需要部署的智能合约",
        "CREATE_CONTRACT": "创建智能合约",
        "CREATE_ERC20": "创建 ERC20 代币 （可选）",
        "CREATE_ERC20_TIP": "使用模板来快速创建ERC20代币智能合约",
        "TITLE": "部署一个新的智能合约"
    },
    "CONTRACTS_FEATURED": {
        "ADDRESS": "合约地址",
        "CREATOR": "智能合约创立者",
        "DELETE": "删除",
        "NAME": "合约名称",
        "TITLE": "观察列表"
    },
    "DASHBOARD": {
        "TITLE": "控制台",
        "To_TOKENS": "更多代币信息",
        "TO_HISTORY": "更多交易历史",
        "TO_WALLET": "更多钱包信息"
    },
    "en": "English",
    "GENERAL": {
        "ADD": "添加",
        "ADDRESS": "地址",
        "BACK": "返回",
        "BALANCE": "当前余额",
        "CANCEL": "取消",
        "CONFIRM": "确认",
        "CONFIRMATION": "确认",
        "CREATE": "创建",
        "FABCOINS": "发币",
        "FEE": "交易费",
        "NAME": "名称",
        "NO": "否",
        "VERIFY": "验证",
        "YES": "是"
    },
    "HISTORY": {
        "COMMENTS": "备注",
        "DATE": "时间",
        "FROM": "来自于",
        "NO_RECORDS": "没有交易记录保存在此设备上。",
        "NOT_READY": "交易历史未准备好，请检查本地存储设置，或手动同步钱包记录。",
        "RECEIVE": "收到",
        "SEND": "发送",
        "SORT_BY": "排序",
        "TITLE": "交易历史",
        "TO": "发送至",
        "TXID": "交易ID",
        "TYPE": "类别",
        "TOOLTIPS": "向下滚动展示更多",
        "TOOLTIPS_END": "点击下面的按钮来展示更多记录"
    },
    "MESSAGE": {
        "ERROR": "错误",
        "NETWORK": "无法连接到网络。",
        "SUCCESS": "成功"
    },
    "NOTIFICATION": {
        "CLOSE": "关闭",
        "SYNC": "已同步"
    },
    "PASSWORD": {
        "DESCRIPTION": "此密码仅用于保护此台设备上的钱包。即使同一钱包，在不同设备上不会共用此密码。我们也不会保存这个密码在任何地方。分享此密码可能导致您的财产受到损失。",
        "LENGTH_ERROR": "密码长度必须至少8位",
        "NO_INPUT": "没有输入密码，请重试。",
        "NO_MATCH": "密码不匹配",
        "NO_PASSWORD": "请输入密码",
        "PASSWORD_LABEL": "密码",
        "REPEAT_PASSWORD_LABEL": "请确认您的密码",
        "SET": "设置本地钱包密码",
        "SET_FAILED": "密码设置失败。",
        "SET_SUCCESSFUL": "密码设置成功。",
        "SUBMIT": "提交",
        "VERIFIED": "密码验证成功",
        "VERIFY": "验证您的密码",
        "VERIFY_FAILED": "密码验证失败"
    },
    "RECEIVE": {
        "COPY": "复制",
        "GENERATE": "生成二维码",
        "SAVE": "保存二维码至本地",
        "TITLE": "接收Fabcoin",
        "YOUR_ADDRESS": "您的接收地址"
    },
    "SEND": {
        "FEE_LABEL": "暂时为固定值",
        "SAVE_TO_CONTACTS": "保存此地址到地址列表",
        "SELECT_TOOLTIPS": "如果您留此项为空，钱包会替您选择UTXO",
        "SELECT_UTXO": "选择UTXO",
        "SEND": "发送",
        "TITLE": "发送Fabcoin",
        "TOOLTIPS": "如果您刚刚成功发送了交易，请耐心等待新的区块产生和同步。在此期间，您的余额不准确是正常现象。请勿重复发送交易。"
    },
    "SETTINGS": {
        "LANGUAGE": "语言设置",
        "LOCAL_STORE": "保存非机密信息到本地",
        "LOCAL_STORE_EXPLAIN": "例如： 语言设置，交易历史。",
        "NETWORK": "网络设置",
        "NOT_UPDATED_CONTENT": "没有内容需要更新。",
        "NOT_UPDATED_TITLE": "成功",
        "TITLE": "钱包设置",
        "UPDATE": "更新设置",
        "UPDATED_CONTENT": "成功更新设置。",
        "UPDATED_TITLE": "确认",
        "NETWORK_TOOLTIPS": "更换网络需要重新恢复钱包。当前钱包信息会被保存。"
    },
    "TOKEN": {
        "ADD": "添加至我的代币观察列表",
        "ADDRESS": "代币地址",
        "BUY": "买入",
        "BUY_PRICE": "代币买入价格",
        "MY_TOKEN": "我的代币观察列表",
        "NAME": "代币名称",
        "OFFICIAL_TOKEN": "FAB官方支持代币列表",
        "SELL": "卖出",
        "SELL_PRICE": "代币卖出价格",
        "SYMBOL": "代币标志",
        "TITLE": "代币列表",
        "UPDATE": "更新代币信息",
        "TOOLTIPS": "点击代币获得详细信息",
        "TOTAL_SUPPLY": "代币总量",
        "BALANCE_OF": "此地址代币余额",
        "BALANCE_OF_LOCKED": "锁仓余额"
    },
    "WALLET_GENERATE": {
        "GENERATE": "生成",
        "MNEMONIC_WARNING": "请确保记录下它们！",
        "OVERRIDE_WARNING": "这将会覆盖您已有的钱包！",
        "TITLE": "新钱包",
        "YOUR_MNEMONICS": "您的助记词:"
    },
    "WALLET_INFO": {
        "BALANCE_TOOLTIPS": "如果您对您的余额有疑问，请点击同步数据，这会从网络更新您的钱包余额。如果您刚刚成功发送了交易，但是余额显示过多或过少，请耐心等待网络同步和新的区块产生。并且可以点击硬同步，重新建立钱包，并取得当前余额。硬同步会花费更多的时间。",
        "CLEAR_WALLET": "删除钱包",
        "CLEAR_WALLET_WARNING": "此操作将会清除已有数据，请确认您的操作。",
        "CLEARED": "钱包信息已经清除。",
        "DOWNLOAD_SEED_FILE": "下载种子文件",
        "HARD_SYNC_FINISHED": "硬同步已完成",
        "HARD_SYNCH": "硬同步",
        "SYNCH": "同步数据",
        "TITLE": "FAB钱包",
        "WARNING": "种子文件包含了私钥信息。任何人拥有此文件和密码即可以拥有此钱包。请不要与任何人分享此种子文件，或保存种子文件在公共电脑上。分享种子文件可能导致您的财产丢失。"
    },
    "WALLET_RESTORE": {
        "ENTER_YOUR_MNEMONIC": "请输入您的12个助记词",
        "INVALID_MNEMONIC": "助记词组无效",
        "INVALID_MNEMONIC_PROMPT": "您输入的助记词不符合bip39规则. 如果你的地址是由这个钱包生成的，请检查输入的词语。如果不是请继续。",
        "INVALID_MNEMONIC_SUGGESTION": "您输入的助记词无法生成或创建钱包，请检查您的输入拼写和顺序无误。",
        "MNEMONIC": "助记词",
        "RESTORE": "还原",
        "RESTORE_FROM_FILE": "从种子文件中还原",
        "RESTORE_FROM_MNEMONIC": "从助记词还原HD钱包",
        "SUCCESS": "成功还原钱包。",
        "TITLE": "还原HD钱包",
        "UPLOAD_FILE": "上传文件"
    },
    "WARNING": {
        "NOT_SHARED": "所有的数据均存储在此设备上。我们不会备份保存这些信息在任何服务器。如果您清除了浏览器缓存, 这些本地信息 （比如，交易历史，地址簿， 智能合约地址等等） 将有可能永久丢失。 但是，清除缓存不会影响您钱包的余额，也不会导致丢失FAB币。 ",
        "ON_NAV": "开发版",
        "ON_WELCOME": "这是我们网页钱包的第一个测试版本。可能会有一些不完善和问题存在。\n我们将会在接下来中尽快完善网页钱包。安全起见，在新版本更新之前，我们推荐创建一个仅仅持有少量FAB币的钱包，专门用于创建、部署、测试智能合约。并且避免在网页钱包中存放大量货币。\n我们乐于倾听您的反馈。 如果您发现任何关于此产品的问题，欢迎通过微信，邮件，推特等方式联系我们。\n再次感谢您的理解与支持。"
    },
    "WELCOME": {
        "CONTENT": "欢迎使用FAB钱包. 请从左侧面板选择'新钱包'或'还原钱包'。",
        "TITLE": "欢迎！"
    },
    "zh": "简体中文",
    "FEEDBACK": {
        "BUTTON": "联系我们",
        "MESSAGE": "欢迎把任何问题、疑问和反馈发送至 info@fabcoin.co。或者通过微信、推特和脸书联系我们。 感谢您的使用。"
    },
    "Volume": "交易量",
    "Open Order": "我的委托",
    "Closed Order": "我的交易",
    "Canceled Order": "取消的订单",
    "Amount": "总额",
    "Comment": "备注",
    "Smart contract": "智能合约",
    "Smart contract name": "智能合约名称",
    "Contract Address": "合约地址",
    "Smart contract address": "智能合约地址",
    "Function": "函数",
    "Payable value": "价值",
    "Result": "执行结果",
    "Current wallet": "当前钱包",
    "Type": "类型",
    "All": "所有",
    "Deposit": "转交易所",
    "Withdraw": "转钱包",
    "WithdrawNote": "提示：从交易所向钱包转币涉及跨链操作，需要向第三方区块链支付其主链币作为燃料(或交易费)，因而转币费用较高，一般约为10 USDT左右，将从您所转的币中扣除。有时第三方区块链繁忙，需要较高的费用，甚至很高，如欲及时完成转币，可以手工设置费用。",
    "Locked Amount": "锁仓数量",
    "Order Qty": "下单数量",
    "Filled Qty": "交易数量",
    "Filled%": "交易比例",
    "Action": "操作",
    "Your balance": "可用数量",
    "Withdraw amount": "待转数量",
    "Transaction fee": "交易费用",
    "Gas price": "燃料价格",
    "Satoshis/byte": "聪/字节",
    "Gas limit": "燃料限额",
    "OTC Trade": "法币交易",
    "Minimum amount": "最小数量",
    "eXchangily is S.A.F.E": "唯一高性能去中心化交易所",
    "Secure, Autonomous, Fast, Easy": "安全，自治，快速，简便",
    "Buy and sell": "跨链多币种交易",
    "Bitcoin, Etherium, USDT,": "买卖Bitcoin, Etherium, USDT,",
    "FAB, EXG with eXchangily": "FAB, EXG",
    "Sleep well and trade": "用户绝对掌控资产",
    "confidently knowing your": "确保你的加密资产",
    "crypto assets are always": "总是在你的钱包里",
    "in your wallet, and your": "钱包始终在您的控制之下",
    "wallet is always under your control": "",
    "We believe transparency is key": "完全透明，决定安全",
    "to developing trust, which is why": "开源项目",
    "eXchangily is an open source": "交易全程链上撮合",
    "project, our code is": "",
    "available for everyone to see": "",
    "Please provide your password to confirm the transaction": "请输入密码",
    "Address": "地址",
    "Transaction ID": "交易号",
    "Block Number": "区块号",
    "Type wallet name": "输入钱包名称",
    "Type wallet password": "输入钱包密码",
    "Confirm Wallet Password": "确认钱包密码",
    "Seed phrase, seperated by space": "助记词，用空格分开",
    "Seed Phrase is invalid": "助记词无效",
    "Already have mnemonics? Restore": "已有助记词？恢复",
    "Export": "导出",
    "Delete": "删除",
    "Once you delete your wallet, you can only recover it if you keep your seed phrase.": "删除钱包后，只有保留助记词才能恢复它。",
    "Private Key": "私钥",
    "Fab Balance": "Fab余额",
    "in USD": "美元",
    "in RMB": "人民币",
    "in CAD": "加元",
    "USD": "美元",
    "RMB": "人民币",
    "CAD": "加元",
    "Hide wallet": "隐藏钱包",
    "Show wallet": "显示钱包",
    "Your wallet is hidden": "钱包被隐藏",
    "Display Setting": "显示设置",
    "Display Password": "显示密码",
    "Type wallet display password": "输入钱包显示密码",
    "Promotion": "推广",
    "Payment method": "支付方式",
    "Your referral code": "你的推广码",
    "Subtotal": "总计",
    "My order": "我的订单",
    "Become merchant": "商户申请",
    "Place an ad": "刊登广告",
    "Merchant": "商户",
    "PaymentMethod": "支付方式",
    "Limits": "限额",
    "Operation": "操作",
    "Commission rate": "手续费率",
    "Minimum Limit": "最小限额",
    "Maximum Limit": "最大限额",
    "Transaction notes(optional)": "交易备注（可选）",
    "Commission": "手续费",
    "Limit": "限额",
    "Not enough transaction fee": "交易费用不足",
    "Question": "问题",
    "Answer": "答案",
    "Dividends": "分红",
    "Total rewards": "交易奖励总额",
    "Total special rewards": "特别奖励总额",
    "Reward": "交易奖励",
    "Special reward": "特别奖励",
    "Locked Details": "锁仓详情",
    "Expired Block": "到期区块",
    "Type answer": "输入答案",
    "Get free FAB": "获取免费FAB",
    "Orders": "订单",
    "Ongoing": "进行中",
    "History": "历史",
    "Referral code": "推广码",
    "My rewards": "我的收益",
    "Value": "价值",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Payable Amount": "应付金额",
    "Create Time": "创建时间",
    "Status": "状态",
    "Send Coin": "转账",
    "Send to": "转账到",
    "Balance": "余额",
    "silver": "银卡",
    "golden": "黄金",
    "diamond": "钻石",
    "Members": "会员",
    "Rewards": "奖励",
    " member": "会员",
    "You can get": "升级会员你可以获得额外的",
    "more EXG tokens if you upgrade your membership": "EXG",
    "Team rewards": "团体奖",
    "Referral link": "推广链接",
    "Send amount": "转账金额",
    "Advanced": "高级",
    "Rewards Program Example": "奖励计划示例",
    "Official Account": "官方账号",
    "Official Name": "公司名称",
    "Team Rewards": "团体奖",
    "Disqualified with campaign": "如果你转出EXG资产的话，你会失去本次推广活动的资格",
    "Don't have an account? Register here!": "没有账户？注册",
    "Got an account already? Login here!": "已有账户？登录",
    "Ready to participate": "准备参加推广活动",
    "No exchangily wallet found.": "没有亿币钱包",
    "You have to login to participate this campaign": "您需要登录以参加推广活动",
    "Complete the KYC form to qualify for this campaign": "请先完成身份认证",
    "About the Campaign": "股权奖励简介",
    "Your EXG address does not match the one associated with your account": "您的钱包EXG地址与数据库记录不一致",
    "Campaign Disqualification": "失去资格",
    "New Campaign": "活动",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Email": "邮箱",
    "Repeat Password": "重复新密码",
    "Passwords do not match.": "密码不一致",
    "New Password": "新密码",
    "Investment amount": "投资数额",
    "EXG price": "亿币市价",
    "EXG quantity": "亿币数量",
    "piece": "枚",
    "My investment": "我的投资",
    "My EXG": "我的亿币",
    "By Cash App": "Cash App",
    "Bank": "开户行",
    "Account Number": "账号",
    "Routing Number": "路由号码",
    "SWIFT code": "SWIFT代码",
    "Wire to eXchangily bank account": "电汇到亿币银行账户",
    "Minimum of 5 characters required": "最少5个字节",
    "Please Change Your Password": "请修改密码",
    "Change Password": "修改密码",
    "Back to Sign In": "返回登录",
    "Check your emailbox for the password reset email.": "查看收件箱，点击链接重置密码",
    "Request Password Reset": "请求重置密码",
    "Must be valid email address": "必须是有效的邮箱",
    "This field is required": "必填项",
    "Once requested, an email containing a link to reset your password will be sent to you. Please check your inbox.": "收到请求后，将向您发送一封电子邮件，其中包含用于重置密码的链接。 请检查您的收件箱。",
    "Campaign Image 1": "/assets/campaign-imagezh1.png",
    "Campaign Image 2": "",
    "Team Investment": "总投资额",
    "Rewards(EXG)": "奖励(EXG)",
    "$250K": "25万美元",
    "$350K": "35万美元",
    "$500K": "50万美元",
    "$750K": "75万美元",
    "$1 Million": "1百万美元",
    "25K": "2万5千",
    "35K": "3万5千",
    "50K": "5万",
    "75K": "7万5千",
    "100K": "10万",
    "About the Campaign Detail": "起止日期： 4月18号开始至1000万EXG股权奖励币送完为止， 活动结束后第二天所有奖励币到账",
    "About the Campaign Detail 2": "激励机制：",
    "About the Campaign Detail 3": "开户获取推荐码奖励最低额：100USD/130CAD/700RMB/0.012BTC/0.5ETH 在亿币交易所市价买入 EXG少于最低限额的也可以开亿币账户，但不会获得推荐码奖励，所有购买或奖励的EXG都不锁仓现有的亿币账户只要活动期间存入相当于100美元的新钱市场认购EXG，即可获得推荐码(每人限一个码)创始客户A (使用或不使用推荐码) 有条件获得3级推荐奖(人人都可以做A), 奖励为叠加累积式，见上表。1级直属客户B是指在购买EXG时使用创始客户A推荐码的人，黄金级A推荐1人可获取9%B级EXG奖励第2级客户C是指在购买EXG时使用1级客户B推荐码的人，黄金级A推荐3人可额外获取5%C级EXG奖励第3级客户D是指在购买EXG时使用2级客户C推荐码的人，黄金级A推荐5人可额外获取2%D级EXG奖励",
    "About the Campaign Detail 4": "奖励以亿币交易所股权币EXG支付。客户在活动结束前一直持仓EXG没有卖出操作，才有资格按推荐人数可获得1，2，3级叠加累积式奖励。若在活动结束前卖出部分或全部EXG，则本身失去获得奖励资格，但仍记入上级客户推荐人数，不记入上级客户奖励基数。",
    "About the Campaign Detail 5": "馈赠燃料费：客户开户时每存款$100等值可获1个FAB公链币做交易燃料，5个FAB封顶，燃料费当日到账",
    "Rewards Program Example Detail": "举例说明",
    "Rewards Program Example Detail 2": "创始客户A白银级：以0.50美元的价格购买入1000个EXG，并成功推荐5个朋友为亿币客户",
    "Rewards Program Example Detail 3": "第1级5个直属客户B： 以0.55美元的价格购买入1200个EXG",
    "Rewards Program Example Detail 4": "第2级1个客户C： 以0.58美元的价格购买入1400个EXG",
    "Rewards Program Example Detail 5": "第3级1个客户D： 以0.60美元的价格购买入1600个EXG",
    "Rewards Program Example Detail 6": "创始客户A共获奖励：",
    "Rewards Program Example Detail 7": "开户燃料费赠送： $0.50 * 1000 EXG = $500   获得5个FAB 燃料赠送",
    "Rewards Program Example Detail 8": "推荐码奖： 1200*8%*5 + 1400*4% + 1600*1% = 480 + 56 + 16 = 552 EXG",
    "Rewards Program Example Detail 9": "奖励总计： 5 FAB + 552 EXG ",
    "Rewards Program Example Detail 10": "客户A年收益率： APR = （552 EXG/1000 EXG)* (365 天/21天）= 959.4% (忽略不计团队的扩张，FAB价值和EXG的升值，假设活动21天后结束)",
    "Rewards Program Example Detail Beizhu": "备注：美国和加拿大公民需满足合格投资人条件之一才可参加此活动。合格投资人定义：",
    "Rewards Program Example Detail Beizhu 1": "1. 机构投资人",
    "Token expired, please login and try again": "登录已过期，请登录并重试",
    "Rewards Program Example Detail Beizhu 2": "2. 过去年收入在20万美元以上的投资人",
    "Rewards Program Example Detail Beizhu 3": "3. 过去夫妻联合年收入在30万美元以上的投资人",
    "Rewards Program Example Detail Beizhu 4": "4. 不算现住房的净资产在100万美元以上的投资人",
    "Team Rewards Detail 1": "如果一个投资者至少招募了10个人，并且他们自己投资了至少3000美元，他们将获得10层团队奖。 团队奖励将以EXG形式支付，并基于下表：",
    "Team Rewards Detail 2": "注意：奖励不是叠加的，每条线最多可以算作投资总额的50％。 例如，Ken招募了10个人，并以3000美元的价格购买了EXG，现在有资格获得团队奖励。 Ken的一条线是由Mary经营的，产生了30万美元，而另外9条线共产生了8万美元，因此Ken拥有38万美元的总投资。 但是，Mary产生的资金超过了Ken伞的50％，因此，Mary伞的投资额为19万美元，加上其他部门的8万美元，总计为27万美元。 肯将获得2万5千EXG而不是3万5千EXG的奖励。",
    "Campaign Disqualification Detail line 1": "如果买家在促销期内出售了任何EXG，将丧失所有获得的奖励。",
    "Campaign Disqualification Detail li 1": "这包括促销前购买的EXG代币，通过活动购买的EXG代币以及在活动期间购买的不具有奖励意义的EXG代币。",
    "Campaign Disqualification Detail li 2": "取消购买者资格不影响推荐人的身份。",
    "Campaign Disqualification Detail li 3": "如果钻石会员有5个有效的推荐订户，但其中1个被取消资格并丧失其奖励权益，则推荐人不会降级为金牌。 此外，推荐人不会在不合格的推荐中获得奖励，但会继续在不合格的购买者网络中获得奖励。",
    "Campaign Disqualification Detail line 2": "*对于美国和加拿大公民，目前仅允许合格的投资者参加该活动",
    "Your kyc has problem, please submit a new one": "您没提交身份认证或身份认证不合格，请重新提交。",
    "Listing": "挂单",
    "Not enough fund": "余额不足",
    "Ok": "确认",
    "Kanban Transaction fee": "看板交易费",
    "Deposit amount": "转账数量",
    "Transaction fee advanced": "高级设置",
    "Gas amount": "燃料数量",
    "Gas Price(LIU)": "燃料价格(LIU)",
    "Gas Limit": "燃料限额",
    "Kanban Gas Price(WEI)": "看板燃料价格(WEI)",
    "Kanban Gas Limit": "看板燃料限额",
    "Home Page": "首页",
    "Fiat": "法币",
    "Your payment was confirmed!": "支付成功！",
    "Your payment failed.": "支付失败",
    "Please copy hashes below to the above textbox": "请复制下面的每个哈希值到上面的文本框",
    "Registration time": "注册时间",
    "Address transformer": "地址转换",
    "FAB address": "FAB地址",
    "EXG address": "EXG地址",
    "FAB address transformer": "FAB地址转换",
    "No enough FAB in wallet, can not add gas": "钱包中FAB余额不足，无法添加燃料",
    "Phone(USA)": "电话(美国)",
    "Phone(China)": "电话(中国)",
    "My Orders": "我的订单",
    "Tools": "工具",
    "FAB Coin already exists": "该FAB地址已存在",
    "FAB Coin was added successfully": "成功添加FAB资产",
    "BTC in FAB address": "FAB地址的BTC",
    "FAB in BTC address": "BTC地址的FAB",
    "My payment methods": "我的收款方式",
    "Merchant info": "商户信息",
    "Order info": "订单信息",
    "Market Price": "成交记录",
    "Wechat(USA)": "微信(美国)",
    "Wechat(China)": "微信(中国)",
    "Flyer Title": "亿币高速去中心化交易所",
    "Flyer Content": "美国亿币高速去中心化交易所启动千万股权币大派送，100%分红，安全、自主、跨链、易用",
    "Registration link": "注册链接",
    "My referral Code": "我的邀请码",
    "Download QR Code": "下载二维码",
    "My referral": "我的邀请",
    "DepositNote": "注意：向交易所转币可能需要1~2个小时才完成，请耐心等待；如果有代码500错误发生，说明您已经有转币操作在处理中，请等待其完成后再转，或检查是否有确认存币操作需要执行。",
    "Your kyc was submitted, please wait for approval": "你的kyc请求已提交，请耐心等待",
    "OTC Merchant": "法币交易商家",
    "Update EXG Address": "更新EXG地址",
    "Order#": "订单号",
    "Updated successful": "成功更新",
    "No enough gas in exchange, please add gas to trade": "您在交易所中没有足够燃料，必须添加燃料才能交易",
    "Latest Block": "最新块",
    "Timestamp": "时戳",
    "Difficulty": "难度",
    "Total Address": "地址总数",
    "Blocks": "块列表",
    "View All": "查看全部",
    "Transactions": "交易清单",
    "Block#": "块号",
    "Include Txns": "包含交易数",
    "Size": "尺寸",
    "Copied Successfully": "成功复制",
    "No transaction": "没有交易记录",
    "Custom": "定制",
    "Token Name": "代币名称",
    "Token Symbol": "代币符号",
    "Token Decimals": "代币精度",
    "FAB Blockchain": "发链(FAB)区块链",
    "Ethereum Blockchain": "以太坊区块链",
    "Wallet Transaction History": "钱包交易历史",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Transaction Amount": "交易数量",
    "Please enter valid deposit amount.": "请输入有效存币数量。",
    "No enough balance for deposit.": "钱包余额不足。",
    "Gas Fee": "燃料费",
    "Your payment was confirmed": "付款成功",
    "Block Hash": "块哈希",
    "DepositErrQ": "为什么在向交易所转币时，经常发生错误",
    "DepositErrA": "由于交易所需要确定转账与钱包的对应关系，向交易所转币只能一笔一笔的进行，即当一笔交易完成后，才能再转另一笔，比如您准备向交易所分别存BTC和ETH，你首先提交了一笔BTC存币, 需要等交易所收到这笔后再存另一笔ETH，否则会提示错误。通常完成一笔向交易所转币操作可能需要半个小时至一个小时。",
    "NotReceivedQ": "钱包里币已经扣掉了，为什么交易所没收到",
    "NotReceivedA": "为了确保交易有效无误，交易链通常需要在原链确定了一定的块数后才认为交易有效，所以在存币后请耐心等待，通常需要半个小时至一个小时的时间，有时甚至两个小时，如果更长时间没收到，请检查存币按钮处是否出现了一个确认存币按钮，如果有，点击该按钮并输入钱包密码确认，交易所就立即收到存币了。",
    "USDTNoETHQ": "为什么转USDT时，提示没有足够ETH",
    "USDTNoETHA": "亿币是去中心化钱包及交易所，一切操作都在链上进行，由于USDT是以太坊区块链上的代币，所以转发任何以太坊上的代币包括USDT都需向以太坊区块链支付燃料费，即使向交易所转币也一样；同理，转发EXG、DUSD等FAB区块链上的币，需要支付FAB燃料费，所以在转代币时，您的钱包里必须有对应的主链币。",
    "HaveGasExchangeNotReceivedQ": "钱包里有足够的ETH，为什么向交易所转USDT没收到",
    "HaveGasExchangeNotReceivedA": "交易所的任何操作都需要在交易所预先充燃料(FAB)，不管向交易所充币还是在交易所执行买卖交易，交易所都必须有足够的燃料，需要特别强调的是，交易所内的一切交易都是以FAB作为燃料的，不管什么币交易。",
    "AddGasQ": "什么是加燃料，一般要加多少",
    "AddGasA": "加燃料操作是向交易所加FAB，交易所的一切交易都是以FAB作为燃料的，在使用交易所之前，必须首先加燃料，否则，在交易所内什么都不能做，包括向交易所转币，具体需要加多少视您在交易所的交易频率，一般加几个FAB就可以用比较长一段时间。当然，如果您只用钱包，不用交易所，则不需加燃料。",
    "WithdrawQ": "从交易所向钱包提币为什么没收到",
    "WithdrawA": "交易所区块链每半小时执行一次提币操作，而目的区块链有时可能比较繁忙，通常提币操作应在40分钟内完成，但因第三方链繁忙的原因，有时需要几个小时甚至更长时间",
    "BuyFABQ": "我想加燃料，从哪里获得FAB",
    "BuyFABA": "可以从OTC交易区购买，也可以从其它中心化交易所或向其他FAB持有人购买，如果想长期参与FAB经营，也可以自己挖矿，具体挖矿方法请联系客服，亿币还经常举办奖励活动奖励FAB。",
    "Wallet EXG address registered already": "钱包EXG地址已经注册",
    "Fill in bank payment details": "填入银行付款详情，如交易号等",
    "Confirm move fund to DEX": "向交易所转币确认",
    "Move fund to DEX": "向交易所转币",
    "your transaction was submitted successfully.": "交易成功提交",
    "Your password is invalid.": "密码错误。",
    "Exchange is stopped for upgrading, please wait......, wallet is still working": "交易所升级中，暂停使用，钱包不受影响可正常使用",
    "No wallet address available, please create or restore your wallet first": "没有钱包地址，请先创建或导入钱包",
    "Kanban Explorer": "区块链浏览器",
    "Tx Count": "交易计数器",
    "Receive address": "收款地址",
    "Kanban Gas Balance": "交易所燃料余额",
    "OrdersCount": "个订单",
    "Transfer": "转账",
    "startBlock": "开始区块",
    "endBlock": "结束区块",
    "marketPrice": "EXG价格",
    "Proof": "凭证",
    "Receive address in eXchangily": "亿币交易所的收款地址",
    "Receiver's address": "收款人地址",
    "Transfer amount": "转账金额",
    "Deposits": "存款个数",
    "Withdraw Requests": "取款个数",
    "Order Hash": "订单哈希",
    "Order Type": "订单类型",
    "Original Order Quantity": "原订单数量",
    "Current Order Quantity": "现订单数量",
    "Filled Quantity": "成交数量",
    "Order Date": "下单日期",
    "Current Status": "当前状态",
    "Active": "活动",
    "Inactive": "非活动",
    "Activate": "激活",
    "Matched Orders": "已匹配订单",
    "None": "无",
    "Create Order Transaction Hash": "挂单交易哈希",
    "Cancel Order Transaction Hash": "撤单交易哈希",
    "Create Order Block Number": "挂单交易块号",
    "Cancel Order Block Number": "撤单交易块号",
    "Coin Name": "币名",
    "Deposit To Address": "存入地址",
    "Deposit Date": "存入日期",
    "Transaction Hash": "交易哈希",
    "Withdraw Request": "取款请求",
    "Withdraw To Address": "取入地址",
    "Request Date": "请求时期",
    "Fetching block": "读取块",
    "Block": "块",
    "difficulty": "难度",
    "Extra Data": "附加数据",
    "Gas Used": "燃料消耗",
    "hashNoSignature": "无签名哈希",
    "Miner": "矿工",
    "mixHash": "混合哈希",
    "Next Block": "下一块",
    "Parent Hash": "父哈希",
    "Mined on": "挖矿时间",
    "No Transaction": "无交易",
    "Uncles": "叔父块",
    "No Uncles": "无叔父块",
    "Signature": "签名",
    "totalDifficulty": "总难度",
    "transactionsRoot": "交易根",
    "receiptsRoot": "凭证根",
    "stateRoot": "状态根",
    "Round": "轮数",
    "Latest Blocks": "最新块",
    "Show Blocks with Transactions": "仅显示有交易块",
    "Block Info": "埠块信息",
    "Total Transactions": "总交易数",
    "Total Orders": "总订单数",
    "Total Trades": "总成交数",
    "Total Deposits": "总存款数",
    "Total Withdraw Requests": "总取款请求数",
    "Fetching latest blocks": "读取最新块",
    "Kanban Quick Stats": "交易所状态摘要",
    "Trades": "成交",
    "Cancel Orders": "撤单",
    "Latest Orders": "新订单",
    "Latest Trades": "新成交",
    "Search Kanban": "搜索",
    "Ex. block number, address, transaction hash, block hash": "如：块号、地址、交易哈希、块哈希",
    "Fetching Tx": "读取交易",
    "Tx Hash": "交易哈希",
    "From": "来自",
    "To": "到",
    "Transaction Index": "交易索引",
    "Confirmations": "确认数",
    "Gas Price": "燃料价格",
    "Hash": "哈希",
    "Input": "输入",
    "Load new assets": "加载新币种",
    "Dividend": "分红",
    "Copy address": "复制地址",
    "Subscribe for Updates": "订阅获取最新动态",
    "Name": "姓名",
    "Submit": "提交",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Details": "详细信息",
    "Gas Price(GWEI)": "燃料价格(GWEI)",
    "Invalid email": "无效的电子邮箱",
    "Subscription submited successful": "您已成功提交订阅",
    "depends on the gas used on the chain": "实际根据链上gas消耗而定",
    "EventPage": {
        "title1": "美国亿币去中心化交易所开户",
        "title2": "首届EXG股权奖励活动方案",
        "titleSub": "美国亿币去中心化交易所安全快捷，代码开源，平台币EXG享受100%分红权。",
        "eventTime": "活动时间",
        "eventDetail": "2020年7月4日开始至1000万EXG股权奖励币送完为止， 活动结束后第二天所有奖励币到账。",
        "eventContent": "活动内容",
        "eventContentDetial1": "新开户奖励：活动期间，在亿币交易所开户且以市价买入EXG达到最低开户额度（100美元/700人民币/0.012BTC/0.5ETH），即可获得推荐码奖励；在亿币交易所开户但未达到最低开户额度的用户，不会获得推荐码奖励。",
        "eventContentDetial2": "老用户奖励：在本活动开始前已成为亿币交易所的老用户，只要在活动期间至少存入等值100美元资产并认购EXG，即可获得推荐码奖励(每人仅限一个码)。",
        "eventDesc": "活动说明",
        "eventDescDetail1": "活动期间，所有推荐码奖励均以亿币交易所股权币EXG的方式支付。",
        "eventDescDetail2": "所有购买或奖励的EXG都不锁仓，但参与各项奖励则需客户一直持仓。即，客户须在活动结束前一直持仓EXG，且没有卖出操作，才有资格获得推荐码奖励。若在活动结束前卖出部分或全部EXG，则将失去获得奖励资格，但仍被记入上级客户推荐人数，而不记入上级客户奖励基数。",
        "eventDescDetail3": "美国和加拿大公民只有满足以下合格投资人条件之一的，才有资格参加此活动。",
        "eventDescDetail3-1": "机构投资人；",
        "eventDescDetail3-2": "过去一年收入在20万美元以上的投资人；",
        "eventDescDetail3-3": "过去一年夫妻年收入合计在30万美元以上的投资人；",
        "eventDescDetail3-4": "不算现住房，净资产在100万美元以上的投资人。",
        "eventReward": "推荐码奖励",
        "eventRewardDetail": "根据本人投入的金额，投资人可分为三个等级（白银级、黄金级、钻石级）；每个投资人最多可以获得三级推荐奖, 奖励为叠加累积式。请见下表：",
        "eventRewardLevel-1": "白银级",
        "eventRewardLevel-2": "黄金级",
        "eventRewardLevel-3": "钻石级",
        "eventRewardUserLevel-1": "一级客户",
        "eventRewardUserLevel-2": "二级客户",
        "eventRewardUserLevel-3": "三级客户",
        "eventTeam": "团队奖励",
        "eventTeamDetail": "如果某投资人至少直接推荐10人，并且本人投资3000美元（含）以上，则可获得10层下线团队奖。奖励方式请见下表："
    },
    "General Infomation": "普通咨询",
    "Deploy": "部署",
    "Customer Support": "客户支持",
    "Redeposit": "确认向交易所转币",
    "tickCreateSuccess": "您已成功提交求助请示，任何更新您将收到Email通知。",
    "Issue": "问题",
    "Description": "描述",
    "Create Ticket": "提交帮助请求",
    "Issue or description too short": "问题或描述太短，请填写详细信息",
    "Category": "分类",
    "Please select category": "请选择分类",
    "Sending fund": "转账",
    "Receiving fund": "收款",
    "Website issue": "网站使用问题",
    "Mobile app issue": "手机APP使用问题",
    "Withdraw fund from DEX": "从交易所向钱包转币",
    "News": "新闻",
    "Support": "支持",
    "AnnouncementTxt": "公告",
    "Ticket": "求助",
    "Language": "语言",
    "Mobile App": "手机应用",
    "eXchangily Mobile APP": "亿币移动应用APP",
    "download app txt": "立即下载APP，随时随地享受快速交易体验",
    "download": "下载",
    "Android Now": "安卓应用",
    "Features": "主要特征",
    "app feature intro": "亿币是社区拥有的高性能去中心化交易所和支付门户。我们计划成为那里最强大的去中心化交易所和支付网关之一。由区块链技术的全球领先者快速访问区块链(Fast Access Blockchain)构建，我们计划再次使数字资产和加密货币去中心化。",
    "Performance": "高性能",
    "Performance intro": "亿币使用高性能的通用状态层（Kanban），这是一个内存数据库，可以提高效率。",
    "Decentralized": "去中心化",
    "Decentra intro": "尽管传输是在网络中完成的，但有多个节点在处理事务（PBFT）。",
    "Faster": "更快速",
    "Faster intro": "亿币为了实现高效的交易匹配处理和可扩展性，亿币的高速交易引擎是系统的核心技术。",
    "Cheaper": "更省钱",
    "Cheaper intro": "亿币将是通用化的，对数字资产转移进行身份验证的矿工收取的很少的“燃料”费用。",
    "Safer": "更安全",
    "Safer intro": "我们的去中心化交易所将永远不会托管或控制您的数字资产。我们将永远不会拥有您的私钥。",
    "Easy to Use": "易于使用",
    "Easy to Use intro": "亿币不断收集所有用户群的反馈，以构建一个充满爱意且方便用户的应用程序",
    "Better Decentralized Exchange App": "更好的去中心化交易所应用程序",
    "Better intro": "与许多数字交易平台不同，我们的分散交易平台永远不会托管或控制您的数字资产。我们将永远不会拥有您的私钥。",
    "Enjoy Fast Trading Everywhere": "随时随地享受快速交易",
    "Enjoy intro": "加密交易，数字资产管理和全球支付需要一种新的模式，并且该行业正倾向于使用去中心化交易所（DEXs）作为解决方案。",
    "10 MILLION EQUITY TOKEN": "千万股权加密货币",
    "GIVE AWAY": "免费赠送",
    "Important Notice": "重要提醒",
    "Please select an option": "请选择问题类别",
    "Subject of your issue": "所提问题的标题",
    "Detailed information": "问题详情",
    "Others": "其它",
    "Chat room": "聊天室",
    "DCChat": "去中心化加密货币专业聊天室，集成加密货币交易及操作指令，暂未正式开通。",
    "Club": "俱乐部",
    "Buy orders": "购买订单",
    "Sell orders": "销售订单",
    "Export orders record": "输出订单记录",
    "Waiting for payment": "等待付款",
    "Paid": "已付款",
    "Finished": "完成",
    "Cancelled": "取消",
    "Held": "冻结",
    "Spring Festival Campaign": "春节活动",
    "FAB Chain": "FAB链",
    "All orders": "所有订单",
    "Waiting to pay": "等待付款",
    "Waiting for confirm": "等待确认",
    "Order #": "订单号",
    "No Order": "没有订单",
    "Cancel": "取消",
    "Pay by Cash App": "使用Cash App付款",
    "Settings": "设置",
    "Deposit USDT": "USDT净充值",
    "FAB Trading": "FAB净买入",
    "EXG Trading": "EXG净买入",
    "Legacy Address": "旧地址",
    "Mark as paid": "我已付款",
    "Note": "备注",
    "No wallet?, click": "没有钱包？点击",
    "Or pick an address from your wallet": "或从钱包中选择一个地址",
    "Wallet address incorrect": "钱包地址不正确",
    "Marked as paid": "标为已付",
    "Please set your display password in display setting": "请在显示设置中设置显示密码",
    "Important Notice txt": "这里注册和登录功能只是为了让用户方便参加我们的加密货币派送活动。注册时仅记录您的邮箱及钱包地址，绝不会记录您的私钥信息，如果您的私钥丢失，无法从系统恢复。亿币(eXchangily)是完全去中心化的开源项目，公开透明，安全可靠。您可以通过github找到并查看源代码。",
    "My profile": "我的账户",
    "Show all orders": "显示所有订单",
    "Order details & payment": "确认订单并付款",
    "EpayNote": "通过Epay全球支付向亿币付款，Epay支持除美国外的世界几乎所有主要国家充提款业务。如果您希望通过Epay支付，请前往Epay开通账户，并向账户注资，然后可以在亿币购买。",
    "This order was paid": "该订单已付款",
    "Pay by Epay": "使用Epay付款",
    "CashAppNote": "通过Cash App向亿币付款，Cash App支持几乎所有主要国家充提款业务。如果您希望通过Cash App支付，请前往Cash App开通账户，并向账户注资，然后可以在亿币购买。",
    "Update": "更新",
    "Team": "团队",
    "Assets": "数字资产"
}